召集極高質model嘅ig shop

睇完隔離post 嘔咗三次
一於同大家平衝心理

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

屌真係好撚屈機
跟本唔係賤種香港人血統

可能根本唔係 係日本人嚟

拋下磚先

真係好撚靚
腳又好長

有冇id

咩id

Cornerc

呢張係store 影嘅

畀你截咗糊

三條女都好正，其實女店主都正

冇

此post已完

Agger
佢啲model都好清純feel
以前佢地有個女model叫iris 都幾靚

個店主比serco開post屌過

Moremore

Serco

咩事激到靚女都要鬧人

磨牙

發覺低質果d相都係夾雜住濃濃既香港style

區明妙都靚

secro, cornerc兩間IG Shop互罵

同意cornerc啲model幾靚
但個女店主

抖音miu

柒咗啲喎

上屆啦

新model

Concern咬住人唔放

淨係貼serco得啦

終於等到

係 此post己完

咪追擊

紅既ig shop 有個特點都係好靚女

呢個點睇 廣告見到好似幾白滑

你食開屎？

你食開屎啊？

白衫個個都唔差啊

支那妝不了

不了 個鼻大撚過塊面

*個鼻頭

算唔錯了

Serco萬歲

屌開Royal 級？

唔使討論啦

鼻頭比人打腫左咁

幾可愛

咪 寧願你話佢臉大

之前睇新聞識呢間野，話係店主同媽咪開嘅品牌，不過媽咪cancer去咗之前個女自己繼續做落去

sor原來呢個先係店主

唔撚洗討論啦等陣corner打手又自貼

低質果，咩生果黎

典型mk妹

Model同店主都正

拾一妞女model
真係好靚 好似叫kwanyin唔知有冇打錯
另一個女model又係好有氣質 但唔知咩名

Serco
此post已完

又高又瘦

鄧皮

佢個妹都正 但家姐正d

skymart?

不了 之前鬧serco 仲要唔認

Stranger room

鍾意家姐多D，有氣質

台妹

tehhan

副偈

想撳住佢係張床到抽插佢 插到佢噴晒水

not la

呢間舖啲model 都係著衫好睇過除衫嗰type 嚟

errr

咁可以了邊間 個model咩名

第一張相個個真心靚

唔識欣賞

有d似陳瀅

求IG

全世界都求佢IG

食開Joyce ?

你唔係想要佢個人ig 呀嘛

有啲似一個肥仔變咗性再減埋肥嘅feel

好驚連登仔騷擾佢

幾有氣質

廣告打手Po
隔離就借刀Po

姐係咩

唔講唔覺 一覺就

hisso踩滑板個女仔幾靚

個店主好正

no la 間間都推薦 係靚女嘅就share

serco秒殺

畀啲討論空間啦

呢個做model都得

夠18未?

IG賣泳衣 影相又見唔到個型 想點

Cornerc 藍定黃？

帶眼鏡條女個嘴好怪

之前佢同佢妹live 佢地笑人用samsung機

有咩好笑？

兩姊妹個格都麻麻地..

點解笑 冇睇條live

話啲emoji柒....我都想知有咩好笑

但好多人附和佢地架喎

戇撚鳩

希望自己審美觀無問題

女店主 真人肥到

似8婆格

家姐唔知 但個妹性格一定閪
利申 見識過

小學生？唔開胃

咪再講呢個人妖啦

我覺得係靚女嘅 但係係出街會𥄫 望得耐會厭嗰種

我都覺佢幾靚

呢單cornerc真係柒到 點解依家仲可以生存到
佢ig啲留言想當年比人屌到 到依家都未開返比人留言
人醜心更醜 好多妹妹仔唔知呢單野仲比緊錢佢賺

本人係肥矮毒 女仔手都未掂過
如果有佢一齊過人世已經好滿足
Btw佢已經有男朋友
這些機會

有冇佢ig?

人妖就企開d喇

好fuck

仆街 你講完愈睇愈似

個樣好似男人

據說是新model

巴打平時食得幾偏下

是但搵個都靚過佢

係荃灣見過佢，應該等緊人，認得佢望多兩眼佢即刻行開 好似我係變態佬咁

Live嗰陣啲格出曬嚟 同埋冇得p圖就角度勁普通 男朋友話好撚柒

王祖藍

人地好自信架 靚爆鏡

見好多shop都搵佢

呢個完全唔掂喎
樓上仲要一黎就放secro

真人差好遠相靚好多

呢個真係sweet sweet 樣

我覺得真人好好多相睇好似得側面靚，反而真人順眼啲

係咪濕疹嘴？

真係好柒

有條女個樣成個弱智唐氏綜合咁
得cool cool哋短髮嗰個靚

都係柒

成個人妖咁

個笑容好奇怪

一嚟就serco跟本已經無討論空間

其他車尾燈都見唔到

個嘴好怪

直接del post啦連仔

Corner個女店主以前係抄serco
自從呢單野之後就unfollow左corner 因為覺得條女好假好on9 證據確鑿都仲要兜

Ig shop都係抄黎抄去

其實抄黎抄去真係在所難免Cornerc 女店主係柒在開分身攻擊serco，成件事真係好八婆好臭閪你睇吓佢到而家都仲未開返個cm就知咩事

你地都鐘意唔大波嘅咩

係連登講咩都好 一定serco最好

Corner打手出黎幫拖未

ig?

咁都幾好啊
想比佢屌

Dllm變左咁撚樣嘅？
騙徒手法 層出不窮

讚靚個堆已經係啦

其實你地班撚樣可唔可以收收皮
好多都係打份工
又冇話自己好撚靚
你地三唔識七就po人地上黎評頭品足
基本上除左serco 個個都話柒
拎少陣存在感啦你班死毒撚

柒就柒
唔識講大話

P圖

差唔多啫 以前唔識就光易 宜家識同化吓妝咁囉

差好遠喎ching

serco冇撚得輸, 其他可以收皮。人靚,影相靚,做生意叻，佢d野係賣貴少少，但花咁多心機做marketing同branding d錢抵俾佢賺。
俾垃圾corner 抄,又開分身攻擊serco 又話自己俾人hack ,樓上仲要勁多打手,大佬班打手會唔會太明顯。

正面樣

btw可能人有相似，覺得依家好多shop嘅model都係呢type樣

wwhitetale

呢間幾個model都ok
唔知係咪店主本人？

有無人知佢幾歲

Serco屌打all

棚牙勁撚爆喎師父
蒙頭入閘都搞唔掂啦對波又細撚到搵唔到
你係唔會搵到佢既表情
因為佢自己都知自己棚牙好撚哨
同埋我之前都有睇佢個ig live
個格衰撚到睇啲相仲以為份人正正常常點撚知牛屎屋邨妹扮上菜
跟手再見到棚牙真係你屌埋我個份

serco條仔，普通一個老實肥仔嘅樣
佢前世係咪保衛香港抗日英雄嚟
究竟做咗啲咩好事可以有一個咁完美無瑕嘅女人

好似之前個偽娘

個嘴想點

呢個係加姐？

唔係 呢個係model 嚟

cornerc當年開分身屈serco賣淘寶貨 點知自己on9比serco踢爆開分身 做生意做到咁仆街都有 各位妹妹仔認清呢間垃圾啦 咪撚再比錢佢賺

成個post除左serco冇個掂

真心有結衣feel

唔知點解一直都覺得佢係老閭
可能見佢笑得咁真心

幾靚 仲要係黃店嚟 贏哂

下面嗰張有啲似游b

有份指指點點嘅人可能個個都係油頭暗瘡毒撚

佢好似01..

點解個個都鐘意清純系嘅？

好多人唔知呢件事
幾時俾人追擊

十間ig shop有八間都黃店啦

真心 通常高瘦靚女都係配呢類老實肥仔

好多都係ig shop post嗰班怨婦
喺嗰個post度 已經成班乞衣咁間間都話貴
又話啲咩人哋model個個請曬啲又瘦又靚
冇乜參考價值(請d平凡樣 肥少少嘅又俾你地笑鳩)
根本就係妒忌人瘦過佢靚過佢就成日拎人哋上嚟評頭品足
眼見呢個post入面嘅model 已經靚過曬市面上八成嘅港女 都要踩到一文不值咁

明明標題係 極高質
上面得serco一個叫做高質

唔多掂喎喂

咁嘅質素

呢間嘢用咗戴眼鏡嗰個做model之後我同幾個朋友都頂唔順unfollow咗
之前齋影products咪好地地

左咩名

呢個咪係之前上過連登

po ig 話有個賣茶男仔當住佢男朋友面問佢拎電話
po埋人嗰樣上去公審
逼到嗰男仔出面回應

有啲印象有無link

痴線架想飲杯老虎堂都比人問ig!

有肉地都接受到，但個樣真係頂唔順

個鼻哥窿插歐洲插蘇一流

MC?

一直都覺得佢好靚
淨係睇po知佢叫湘兒
有無人有佢ig

咁似小奴狗狗

serco好似仲未遇到夠班既對手

我gf同3am個女model同U見過佢真人
話靚到要問人攞佢Private ig
佢private ig啲相見到正面 靚好多
放出嚟model嗰啲相睇唔清樣冇咁好睇

不過我都明呢類樣嘅女仔真係唔係個個覺得靚

隔離學生妹含圖個po就個個吹奏 黎到依邊就屌晒鬼

2020 dse retaker 離

有無人覺得serco無以前咁靚
雖然宜家都好靚

serco成日都要老闆娘親自上陣，咁佢老左點算??

啲客都會老，可以賣老衫

照咁睇又真係俾老虎堂個男仔chur住
但點解會俾人屌返轉頭

此圖必火

由少女買到變中女，遲D賣埋大肚婆衫

留名

另外開post講 係到講有鬼用

話人唔靚果d自己試下做model, 可能擺個pose已經笑撚死人

一黎就出大佬點玩

呢個店主自己ig啲相幾靚⼁

我知我知 但唔話你知

唔通求你咩

男model IG呢？

痴線閪同ig shop個班怨婦應該同一班人黎
字裏行間充滿妒忌😹😹 講埋啲野勁撚小家
心諗 屌佢地有幾大壓力啊真係痴線閪

之前係少女 宜家係bb女

2018年嘅連登
宜家嘅話會話返你評頭品足

請出招

serco宜家租曬20樓全層要10萬一個月
係咪真係咁好賺

都係個句啦 唔靚可以淨係影衫
又唔批評得既

佢地由幾年前2個人做到而家有多6-7個女同事做
大規模左咁多唔出奇嘅

呢篇有講佢地創業

呃呃埋埋唔知呃左幾多

一早講撚左無人信仲屌9我話我打手
成班傻仔見人靚就狗衝出黎護主
人地當你搵錢工具都未知
㩒幾個制影幾張相就袋袋平安
大把小店做得有心過佢啦

咪柒啦

屌 我都係 本身 follow 開間嘢好哋哋
轉咗狂出呢條女之後真係頂唔順 unfollow 咗

人形豬

離題想問下 其實呢啲ig shop係邊到攞貨
有時心郁郁想買但又好驚買到淘寶野
見好似好多間都係淘寶野扮外國貨咁

cls 講到咁易你自己唔去做？
講到店主賺個客錢係錯咁
李嘉誠做商家做到香港首富
懷疑佢嚴重暴利
建議你杯葛埋佢

邊個

人地有錢賺 就唔抵得
大把小店做得好過佢？
到其他小店做得好既時候
到時咪又係唔鍾意又妒忌又剩
呢啲人眼中所有舖只可以係小店
開始賺到錢啦又開始屌人...
On99

其實有冇人follow到佢private ig 想睇入面啲相

人地取之有道
捐過5萬比星火就唔好屌啦
從來都係靚女有著數
人地個形象經營左咁耐
抵佢賺既

真女神ig shop靚女店主 捐左5萬比星火

佢私人ig冇乜點post相，比較多係shop post，私人個啲好生活化，冇shop相咁有Model照feel，結論係follow佢shop就夠啦

一開波就出secro拉高哂個standard[下面全部都負多過正評，明明有d 其實還好

.... 正常見到我唔會批評最多無視姐，但評緊高質model 突然搞d 咁嘅嘢

佢sell頸巾嗰輯相靚到dum一聲
而家最近影嗰啲都冇咁靚

十皮8千幾呎平到喊
佢兩三日既sales都夠比啦

呢啲post根本就似係借刀post

原來係拎ig
sorry

Lm

佢地一個月純利至少50萬

好撚鍾意呢類個樣咁有姐姐feel

睇左頭幾頁啲comment 全部都係咩食開屎 royal級
講真好多都睇落正正常常 大家唔好咁痴線喇

但係完全無post過完全唔知佢有 通常呢啲會俾人話係扮單身收兵臭雞嚟
我又覺得正常好難會ig完全無另一半嘅足跡 除非真係特登做到咁隱藏

樣不討論 但係咩叫女性唔係生而為女想扮有諗法？唯一合理解釋就係佢係咪想講”女”呢個concept係社會定出嚟 所以女人生出嚟符合社會對”女”嘅定義所以佢就係女

個樣好cool
唔笑嘅話好啱做Model

個店主對自己勁有自信

佢得一啲角度靚
出街會唔認得嗰隻利申見過 load咗好耐先認到

幾好睇

呢啲相影到佢地好柒
有fol開佢兩個，覺得幾靚女

一早有人講左啦 依加係到提下你地冇咩問題

都估到有人post佢

Cissy___uni.corn

點解咁講

More

老虎堂條仔幾撚型, 喺條仔面前照問, got some balls

咁誇張

Ching食開屎？

瞓矮頸feel

佢真人無相咁靚 不過過都一定係靚女架啦

好有性格 有啲似Angela Yuen

原來係屋邨妹 以為住私樓 成日影露台又剩

佢好似係店主

佢係做邊一間ig shop

佢間鋪好似同佢男朋友開，成日有講男店主點點點，似冇特登公開但唔叫特登收埋嘅
因為有Fol曬佢ig shop同ig所以知

佢個咀同頭長期側埋一邊

係 次次都會cap圖上淘寶search 好多時都會搵到 即刻唔想買

好奇佢男朋友靚唔靚仔

Cornerc店主

Serco bb 真心覺得佢好撚靚女 又高又瘦 笑起上嚟真係無撚敵
利申：serco打手

又幾正

on撚鳩

終於睇到一個有少少味道上面成堆都似到認唔到樣

店主 hi

好鐘意呢個 好有氣質
好似真係model仲要係讀演藝

我啱啱都想po佢 真係幾靚

stranger_room啲衫有啲難carry

靚係靚 不過中學識佢嘅人都知佢係八婆格
嗰陣佢仲會一路上堂一路P圖

日本妹feel幾靚

我純粹見佢相靚所以分享下
屌點知大家咁撚認真研究
仲要向負面個邊研究
所以想請大家手下留情
一陣俾佢/佢朋友見到就唔係咁好
我唔想俾人狙擊
我得一個連登account渣

其實佢無咩野，起麻順眼

serco靚過曬corner啲mk妹啦

個miu最黑人憎
成日以為自己好cute扮d勁褸打既表情

grace正呀

佢好似冇撈啦

169 頭小 長腿 行日系風=普通妹妹仔

拍Tvb劇 仲要去咗shopaholic852 好似係毀約解顧

唔知㗎 d人p圖p得咁勁
唔見真人或者同frd合照都唔知咩料

無見過喎 有無ig?

呢個幾靚女

有邊個會唔執相

頭大身細嘅人妖

食開支那妹？
Serco完勝啦

希望無令大家失望

之前有個ig ac爆話serco啲衫係淘寶貨 又出哂對比圖咁
後尾比人發現個ac就係corner個女店主開 特登開個ac去屈人但明明自己一開頭都係抄人起家
件事爆咗出黎之後就又好多人講話corner個女店主成日扮哂同客熟但暗底裡會鬧啲客
黑心都咁都好吹奏

連登仔食開明星級？

Abc style feel岩佢好多！！

三媽不了

都唔差
serco係靚女就唔可以讚其他人咩

之前有fd send俾我 佢幾核突下 假相姐

同一個人？

佢影依啲相嗰陣係咪箍緊牙

白衫條八婆

應該似啦 個個箍緊牙都係咁

幫襯過一次，不了

我第一時間都係咁諗！！

咁着tshirt一係mk，一係支那

對腳黃到鄉下婆咁

衫同人都好撚樣衰

係咪因為條條女都係咁嘅妝咁嘅打扮咁嘅髮型？所以睇落好似...
講真呢個post d 女如果一個女團咁出道，應該難分過韓國小姐比賽

咁個啲相個參考價值有啲少
Po圖嘅有無無箍牙嘅相

可以 重有唔少都高質嘅
呢間有另一個model都幾清純
大家都係睇女姐
只係樓上Ching po呢個真係支那味重 不了

又扯左旗

有兩個我覺得唔錯 第一個好似係cys個fd 叫Sherry 第二個唔知咩名
第一個

第二個

短髮

真人都靚，以前喺holister見過佢
笑容好陽光
不過我覺得佢唔係好啱著呢間shop啲衫
abc style最啱佢

isabella
本身都幾出名，真係幾靚 似日本妹

老實講仲有邊個靚得過佢

你有冇睇佢啲片 睇埋條片都冇露餡 佢真心正

想知更多

Untouched其他model靚好多點解會Post呢個架

因為正面唔好睇鼻太大隻

點都叫做一個靚女啦

點解嘅？

靚係靚 不過覺得有啲八婆feel

係囉我覺得成件事好正常
明知人哋男朋友係隔離仲要係咁問
問一次都算啦仲要問三杯得唔得？
好似問啲人1000Qok?

Hi corner店主你條八婆都幾煩 一講serco一定有你份㗎喎

真
越睇越懷疑自己審美觀
咁都算柒 都冇乜邊條女係唔柒
喺連登就嫌三嫌四
現實有欣宜都狗衝

唔撚知痴線西嘅由來就咪沖出嚟柒同埋IGshop討論都係俾人討論邊間用淘寶野類似呢啲嘢

Hello ig shop 店主

Ig?

冇人想睇阿
不推文阿仆街on9垃圾
咪阻撚個熱門阿垃圾

冇人想睇阿
不推文阿仆街on9垃圾
咪阻撚個熱門阿垃圾

冇人想睇阿
不推文阿仆街on9垃圾
咪阻撚個熱門阿垃圾

樓上有

根本就係Corner博屌 自己開分身攻擊Serco先 點知比人屌返轉頭

睇完Serco再睇其他女真係一個都睇唔入眼

認真一問
有幾多個真係有幫襯過serco先??

見到啲相靚 但係再望一望個價
真心少貴

真係第一次見有人話serco唔靚 連佢之前d片都一樣樣 你係咪corner個女店主

on9

呢個po好低汁
隔離po啲女正好多

呢啲先正

尷尬姐？

lol

自po味濃

願聞其詳

你係minecraft 度影？

水行俠咁撚樣

認同

箍牙咋嘛
佢除左個嘴 其他地方都冇咩分別喎
中學生算係咁啦

打手？定本人

柒

係咪佢條仔

佢之前唔舒服，休息左一排，個病有啲影響。

咩病？

好似係甲亢

Pui2?

仲要喊苦喊忽扮可憐
雖然佢係靚女，但係咁做真係好bitch

之前啲人live問佢地兩姊妹係咪住公屋 skip左唔答其實住公屋有咩問題定可能佢地想營造自己住私樓既形象

More覺得佢d衫都幾靚

Jasmine &Jimmy都好靚女啊

做到雜誌明星真心
gif果張屈到

佢的KR衫真心質地好 同埋網站資料齊 加上serco靚靚

唔係想吹奏不過serco對比IG同類型舖頭真係高下立見而家有哂有近鏡質地 尺寸 上身圖 同七日換size服務
年幾前之前買過唔識用轉數快 佢地FB客服好好send埋link教學 幫我hold多一日貨俾時間入數

真係靚過大部分香港啲所謂明星

心靚人靚

我建議呢個po名改成 召集極高質嘅serco圖集
其他全部一概當成宣傳打手 R like R 生意

serco係咪無露過額頭 好奇問下
頭盔：覺得serco靚但好奇佢all back係點

Jimmy>>>puie>>>Jasmine>>>>Alison 店主

上面咪有張露額頭

唔係全部齊陰咩

罰你重睇 碌上幾下就有

i g

ig!?

我都覺佢啲patchwork奇撚怪怪

鄰國代表

漏咗張

無pattern得個silhouette

佢第一張係要Interior lighting定要outdoor lighting

求ig

Serco真係好撚正
有冇人知佢係咪有個妹 好耐之前上去拎過貨
有個妹妹仔同佢好似樣 想知佢係咪成家都日本妹基因

好過曬您之前po果啲
品味轉得好快
一齊食返正常人食嘅嘢

兩樣通殺 最緊要夠白滑

隔離飯香啫 台仔對慣又會覺得好普通

Serco個店主真係靚

都係因為佢似日本妹

唔係，靚唔靚唔關國籍事
佢係真係基因好好

而家啲ig shop變晒質
Sell鞋都要影埋model個樣
似私影多過賣野
所以大把妹妹仔係唔係都走去影其實係去up人氣
跟住啲相又tune晒色 eg 咩菲林相feel
見到依啲style嘅鋪其實唔想消費好驚中伏

補圖

咁啱見到 唔計樣 淨睇身材

邊間？

有冇ig?

口罩之下真係多左好多靚女
本身唔戴都未必會留意，戴左反而會留意

howedo_vinta9e

佢無波但高瘦

serco世一 其他收皮

呢張個身形好怪

lyrilly

好有問題 柒版陳鍵鋒

ig呢

發覺男人講嘅好身材 同女人講嘅好身材係完全唔同
啲普通女人覺得高瘦就係好身材

細波著衫一流 著住衫砌

唐氏女人

又黎呢個變性人

No la diu

諗起majestic店主：細有細玩

呢條都幾正 又大波

真係好似男人

no ball

透lin

透你老母咩

+1
個偽娘真係好趕客
佢啲衫都係tee
洗唔撚洗影幾廿張

成個post打手
呢幾日應該多咗唔少生意

呢條女比人話似blackpink jennie然後自己又改個名叫Jenny 唔知係咪有心 但我覺得唔似

覺得puie分界好睇過平蔭
佢新髮型唔係好得

人工連租保守估計成本廿萬
即係可能每月賺三十至四十萬
唔出奇既 啲衫基本穩賺一倍

Mark Up 3倍左右啦
甘應該月賺過百萬
呢款冇乜特別都售完

又靚女又識搵錢

求個人IG

咁柒都求

右邊咩網黎

花名叫鄧皮，試下搵

其實咁樣賣野真係日日都要掩住良心
鋪租已經平左一大截
女裝本身都好平
佢賣果d全部都簡單野黎 又無牌子無盛
普通一件咁既衫都賣兩舊水不如去搶

兒登仔仲係咁吹奏佢良心店主 笑撚死
食咁多人血饅頭真係等比天收
一定要清算 黃店就可以暴利？
簡單款去Uniqlo GU買好過啦
大把有心做既舖都開實體店 又有得試上身
唔明點解仲要on99送錢比人賺
極懷疑樓上班護主犬係黑心店主

Ching好大仇口？
每次一有人提起serco都見到你衝出黎屌鳩人

係見到唔知由幾時開始耐唔耐就有post吹奏serco
明明食水又深又人血饅頭 一直都無人提
唔知佢比左幾多錢請pr公司洗版
應該掉返轉講 一有人屌鳩佢就一班護主犬衝出黎
我係提醒d人唔好見到靚女就突然咩都無所謂！
醒下啦 自己用腦諗下！

可能係corner店主
舖租人工試上身影相襯埋俾你睇
賣貴啲好正常
你覺得唔值咪唔好買囉
洗唔洗去到清算咁誇張
賣淘寶扮韓貨仲仆街啦 又唔見你話清算
私怨撚真可怕

咁你係serco店主添啦 笑撚死
都話左一屌鳩佢就會有護主犬衝出黎

我都想係佢
可唔可以解釋下佢點食人血饅頭法？

打住黃店旗號 持住自已靚女少少同出名少少就賣到啲野貴一貴比自己人
輕輕鬆鬆過百萬袋袋平安

佢一直定價都係咁 你講到你清楚曬人地啲入貨價咁既

其實你知唔知咩叫人血饅頭

都冇人逼你買

咁咪去GU買
冇人逼你同Serco買衫㗎

咁你又知唔知GU Uniqlo 一件衫賺幾多

你sure 你冇曲解人血饅頭

cls 黃店就係食人血饅頭

幫襯過佢四次
有兩次都有色差
差少少唔緊要
上次啡色嚟到變撚咗綠色
上返佢ig睇返個po
連cm都閂撚埋
啫係佢自己都知唔對路啦
佢仲諗住係到扮無嘢照出貨
仲諗住幫襯佢就自己睇路啦

以後唔幫襯

你咪咁撚肉酸啦

痴撚線 最多咪叫食水深
話人人血饅頭

cls 借刀定點

唔知呢 好耐之前已經見佢咬住serco唔放

笑撚死
次次有serco啲post都見到佢追擊
係咪唔抵得無人吹奏corner?
咁又係，叫佢開返個comment先啦

比較想知右邊咩網
窮撚覺得serco啲衫都幾貴 買2件都400咁濟 講緊齋T-shirt

似店主本人喎
唔係點會連出自家製都知
做人咪咁撚黑心啦屌

同求
btw佢會講既話就唔會咁好心遮晒d字
呢個就真係店主喇

似d牙

有follow佢都知啦on9 店主自己出post講
鬧serco就等於cornerc店主?
咁樓上鬧cornerc讚serco嘅都係serco店主啦
你當我係囉 serco咁撚多打手你地唔講架喎
上面咁多serco打手 係要jer住我一個

拉 唔記得不推文回覆

但無人好似你咁講到食水深就=人血饅頭
亦無人好似你私怨大到咁話要清算
同埋邊句見到鬧corner? 叫佢開返個comment咋喎

呢個牌子係韓國都幾出名

Hi cornerc店主

樣都高質喎 kong u abc

你睇下我出過咩po先
一時有感而發姐

真心唔明點解啲人要幫襯呢啲Ig shop買嘢俾人賺

明明啲貨自己上網都買到 啲ig shop食水勁撚深

閒閒地都月入10萬

拎個ig啫 咩年代呀 最多人地dm咪唔撚覆囉
最好笑條仔個反應 真係好撚柒 好撚唔成熟 成個on9仔咁 好心比啲自信啦 拎個ig就呷哂醋咁
就咁睇段文字一啲都唔覺得騷擾
欣賞店員！機會係要主動爭取
撚知你係佢條仔咩 人哋眼中可能都當你係狗公咋

由中學靚到而家

懶
上淘寶多伏
上外國網又要搞一大輪轉運
去 ig shop有model試上身 有實物 有保證

ching sick bo
黃店再加持

對腳

正如點解大部分人買電腦係同零售商買 唔係個個肯花時間去砌機

終於有個正常人出聲

佢地有出糧
等如你出糧都包埋比老細同上司鬧一樣
只不過ig shop班人老細係顧客

同埋做試衫model本來就係要睇個樣個身材架啦
唔批評得咁不如就咁影件衫算啦

老闆娘又出招 發覺扎頭髮個樣仲靚

對腳

舊相黎架
你好明顯無留意serco bb

淘寶嘢黎

amber?

繼續白色童話

咁都負皮你哋食開咩

下面條女派帽臭雞黎喎

more

因為條女係臭雞

召集極高質model嘅ig shop

#281 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好似呢個

識影

唔知點解佢好多相都有filter
不過真人應該算靚女
佢間店店員個個都長腿咁

唔似

btw睇圖覺得皮膚好白

佢老母又真係幾靚 同埋好撚後生

啲女係幾正
但有冇男裝 真心想買下衫

巴打想睇男model 要問棍撞棍巴打

咁樣介完都無波

喺cwb見過真人 係靚女不過好矮
有啲頭大身細

好似有啲靚女真係頭大身細
睇相覺得有170

獻醜不如藏拙

出曬名啦之前 我都記得有post講過

白色童話啲model

男人黎？

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

咩post 但係搵唔到佢哋model既ig

好正

Ig呢

個樣好港女

係葵興果邊見過幾次
相係靚啲既
但臉真係好細 好高
其實serco係幾多歲？

佢做左咩要pr公司洗版、

呢張都唔算差, 係影得唔靚

唔知佢而家有冇變
但係以前一齊跳ballet, 把聲超溫柔，性格超溫柔
暫時見過最溫柔嘅女仔唔係講笑

唔係啩咁叫靚女

咁都叫靚女唔係啩
我出街見到都唔會望多兩眼喎

Ching你係咪識呢條女
見你都幾唔中意佢

見連登成日有人話佢靚但人品差
真心欣賞唔黎 明明就係普通樣

邊個post？我都想睇下

Google或者碌返上去睇

隔住個moon 都feel 到

巴打你對靚女標準都好高

好撚失望啱Channel搵呢條臭雞拍片

係咪佢牛仔嗰套
我都買咗
跟住件嘢仲要勁薄 完全襯唔上個價錢
隻綠色柒到唔敢著出街
mamamamaket 不了

終於見到啲唔係一味行死白 白雪雪果類

幾個月無沖涼果d非洲兒童咁
差d想每個月課一百蚊比宣明會

serco可唔可以自己影番
就算有model可唔可以淨係po上個網度
新果個一d都唔靚

Ig plz

西面幾正
唔知真人係咪真係咁白滑
睇完上面個大反轉之後有啲淆

香港人加油
有香港人嘅地方先係香港
時代巨輪又再轉 無論點變都好 我哋一定會喺不久嘅將來相遇
未來見

唔知喎

Cyndi 17主播

唔係仲一齊緊咩

樣衰

我可以

好多ig shop model本身都係黑人黎，影完相就變左白人，我懷疑件衫本身都係黑色

根本網絡詐騙

先唔評論個model，呢兩張暫時影相技巧係最好

成個Post 最正呢個

okb新個個model搞唔掂
仲核突過店主...

Serco係靚女但係佢度買衫就不了

黃店serco.storee假民主，唔岀5星以下嘅評分！同淘寶有咩分別？！

有無ig

屌你corner女店主又出黎真係笑撚死

覺得initial d model好靚
有冇人知咩人黎

Alison/ wat/ alma?

睇塊面同隻腳唔同色

佢依家用條仔都好尷尬
2條友勁造作

算唔算高汁？

有冇齊陰ig

女人既機心
新model陰陽面突顯晒輪廓有幾差都照擺出黎

Ok啦 新model就算呢兩張相陰陽面都幾好睇
其實新model同serco既五官有d似
都係眼大大鼻細少少扁然後櫻桃小咀
咁既五官組合加埋點影都唔會核突得去邊

一個老闆一個打工仔

尋日睇到都咁諗
擺明唔想搶老闆娘焦點

名?

唉我都唔知
連係老闆定model 都唔知

無鋪名咩？

w白色童話（全英）

佢Model黎 ig private架

model 都冇ig 望下
好純嘅感覺

巴打係佢清朝書友？

我覺得幾靚喎

檔次好低 cheap到

不了 cornerc臭雞

冇色情都cheap??

有同感

Model黎講 佢地係連登都出名臭雞
唔洗推啦

都唔知係賣女定賣衫
d頭髮都遮左件衫一半

有陣洗唔甩嘅屋邨味
右邊條女住公屋 其實都冇乜嘢
佢同佢家姐扮晒蟹咁扮住私樓
總之尼間shop檔次好cheap

真係好大陣屋邨老泥妹味
成個feel都係低級mk妹咁

cissy

笑死 呢條仔比cissy笠完綠帽
到cissy比仔飛佐又同返佢一齊
比女綠完 再幫同一隻臭雞埋單
算唔算男人之恥

屌好撚煩又係佢，咪講咗佢之前好鍾意bully人，又派帽俾條仔，真人黑到仆街又食煙。
臭雞唔好再博上位

佢呀 人地一Cm爆佢料就del comment +Block鳩人
好識做門面功夫架

右邊店主不了
左邊好撚正啊屌

條女好撚煩 本身黑到非洲兒童咁
成日P到自己勁撚白
郁啲就喺story講
「又要曬黑」「準備黑」「今日曬黑咗」
本身黑其實無人介意
日撚日吹噓到自己本身唔黑
但又P到自己反晒光咁就好撚煩好撚做作

右邊唔係店主WO ching
店主係豬閪樣

佢曬到幾撚黑都p到白一白㗎啦屌你老味

綠衫靚咩？好普通咋喎

Sorry I mean右邊不了
cornerc 都不了
左邊個腳板真係好撚正

屌善用標點符號

好多人都屌過啦

More more

聽fd講佢又食煙又smoke weed

個post啲衫好悶雖然係講緊女 但啲衫真係